食煙嘅男人真係勁charm囉唔該>_<🤍

好臭

有啲啊叔唔食都好臭

靚仔但唔charm

屌你笑到我瀨鼻屎

我改左名

taste差咗

鐘意臭男人

佢閹人 幫英皇小花含

係喎屌

有無d醜樣食煙圖比較下

條仔無腦的

千祈唔好post 我會report

梁天琦戒左煙未

未

真，好少人識欣賞❤️
如果smoke 埋仲撚chill

尋晚巴塞小花都含

呢條ok?

到最後有cancer時個個都後悔到仆街，點會話我後生時食好多煙，而家值得有cancer

紅萬

吓好壞囉😖

波台狗又出嚟搞事

很好 睇rick&morty都係好男人

cancer唔係人人有 都係上天畀你嘅磨練

好睇

吃水果煙嗰啲小朋友唔講啦

咁快用咗兩個quota

有日。。。 我本來想揾垃圾桶，但就因為睇得電影多，被個靚女望住，然後。。。。 扮型拋煙頭，之後。。。靚女埋黎我度。。。。 然後。。。。。

被罰1500蚊
卜街，食環請靚女做便衣
賤格

笑咗仆字都打錯勁搞笑

衰婆咪借啲意吹奏我

家陣啲人虛偽 x10000000

如果煙係香同健康我都會食

靚仔就算佢食手指，你都覺得佢charm架啦，多鳩餘

我吹奏人唔使借啲椅

唔係喎 以前啲人都虛偽

認真post 咪講廢話啦

得罪講句天琦唔算靚仔啦

兩個都樣衰

勁似馬場啲啊叔

咁我又唔覺得天琦有幾charm

你藍絲咪唔覺囉

你

係

sor 講返真話 笑都無笑

食煙嘅男人衰過食屎，人食屎都識自己收埋一邊食

咁你食屎囉

your face your fate

請你食榴蓮

我自己買得啦

feel依啲嘢你哋膚淺嘅人唔會明

政治就歸政治，你可以話天琦有政治魅力囉

所有嘢都涉及政治㗎啦 5毛又露底

秒

我叻唔叻

靚仔食屎都charm

成隻熊咁唔當人

如果你靚仔 你老尾你彈波子都型啦！！
如果你醜樣 就算打高爾夫都好似鏟屎咁
仲話咩清純嘅女仔有魅力 素顏嘅女仔最清純 都係放屁！！！！
如果你靚女 你老尾你賣元寶蠟燭香都如花似玉啦
你靚仔 抽筋都好似拉小提琴咁
你老尾 我已經看透依個世界

好波

唔岩聽又5毛難怪俾人話兒登，一啲獨立思考能力都無

波你老母

老左陣煙剷味加埋加齡臭真係臭到暈

成日兒登兒登 分化咪你依啲人囉 樓主好波 咁都引到隻5毛氣急敗壞

我已經搵咗好男人埋單啦

比同齡人charm

兩者有咩關係

搵楊利偉啊

是咪我

自貼評分

頭文字d 食煙.gif

冇

仲以為你想暗示兩個頭腦都咁出色

唔通閣下亂屌人5毛就唔係分化？

如果一個醜既男人食煙你會覺得charm咩

兩個都共狗

唔使spin啦5毛

醜男唔會食煙

得啦，得啦，你岩撚晒啦

可能覺得型先開始去食煙
上癮後就唔會型
等於
覺得食煙嘅人型
食煙嘅人唔會覺得自己型

頂你睇咗呢個post點左一支煙

一場同事你咁講野？

啊美你好charm><

resign jor laa 我以後為良心辦事

想食兩家茶禮

為charm去食煙
食煙就唔charm

sor唔記得你無

湖北琦

雲加型撚到震

多謝讚賞

rock and roll soul

羅辛奴愛赤玉

唔型食嚟做咩

多幾家都食得起

食屎仲charm

點解無黎明嗰張

如果宜家打戰WW3
今日唔知聽日事
我會考慮食煙
否則俾錢買黑肺點計都唔掂

聰明

戒左煙既男人仲charm

係好Charm既男人食煙
唔係食煙既男人好charm

唔係食煙既男人CHARM
而係你post親食煙既男人本身就charm
你講起食煙既男人我就想起街邊d廢老大叔

勁唔健康囉。。

本身charm嘅男人瀨屎你都覺得cute㗎啦

咁係你身邊無食煙charm嘅人先會諗起啲廢老

我並不膚淺

梁天琦係 其他唔係

咁虛偽都講得出

梁天琦食煙個樣 簡直係世界第一

你個世界都幾細

屌on9 csl load唔到第三張

同意

我哥哥都係勁charm

樓主形容得好好

Arm ar

Your face

天琦.......

正皮for 天琦

佢地係本身charm 放低支煙一樣型
但廢老7頭可以縮返埋 唔食煙都無人想望 食煙更加想避開你

真係勁charm

屌你拎哥哥出嚟講
就算我覺得食煙有幾臭，都會覺得佢好撚型

臭到仆街
最撚憎火車頭

Tommy shelby

佢仲坐緊，我諗想戒煙都唔得

食煙=火車頭 攞啲無品煙鏟嚟比==

搵支那種駁我

唔出賣哥哥🥺

我同樓主有仇

樓主唔知你邊位

林鄭都唔識我

哦係咩

屌你妹妹

無呢張
BTW
食煙好撚臭

表達好憎火車頭only

我無妹妹

cap到周杰偷靈魂返嚟望老豆咁樣樣

尊龍

萬寶路喎

你蠢到我唔想解釋。。。

見到啲人食煙
好想一巴打落去

你係咪撈亂左萬寶路同萬事發

非

好想 但唔敢

咁屌你

死煙鏟行開啲
好臭

👆🏼樓主食煙勁charm

我心繫dalot

你似智障

6狗去4吧

我同佢一齊死

希望巴打唔好有錯覺
係型撲街都型啲㗎

未就係唔好囉

發現你覺得型個啲都係我有嘅嘢 你係咪暗戀我啫

別人吸的是帥
而我吸的是MK

天埼

正評比天琦

topic 出到白心

快

你同跛狗都未死

你忍心？

咁韓仔岩唔岩

charm過佢無食煙

唔該幫我溝晒佢哋

Mr Shelby

幫樓主更正:靚仔又食煙嘅男人真係勁charm
Ps:不了

點可以冇希哥

隻手係咪真屌你

竟然有人未睇過頭D

睇完都唔會留意details位下嘛

唔好合理化自己的問題

罰你睇多次。提示: 片頭

覺得佢隻手指柒＝我無睇＝我問題

如果佢隻手指都叫柒。咁香港淨係得連登仔手指唔柒

佢隻手指咁都唔柒你死忠嚟？少少嘢就成個師奶聽到個仔俾人話咁起晒鋼

自己柒咗起晒鋼仲好意思發爛渣

覺得佢手指柒到似改圖就assum人未睇過先柒嗰個係你啦
有無sis都鍾意j手？？？

根本大把人有靚手無啦啦拎連登仔嚟比
自己發晦氣拎連登仔比先仲好意思話人起鋼玻璃心到

自己玻璃心柒咗起晒鋼仲好意思死兜

不停食我口水尾你醜唔醜

啲死忠真係肉鳩酸佢隻手都叫唔柒
返去慢慢幫你個希哥含啦

理性討論駁唔到又話人死忠;

自己柒咗唔認仲呢樣嗰樣;

死返去自己lv堆圍爐取暖啦

理性感性佢隻手都係柒㗎啦 希哥前希哥後俾人笑手指柒就起晒鋼你唔係死忠唔通佢老豆咩
你淨係識執人口水尾跟人講嘢永遠唔會去到我個lv㗎喇

你嘅理性感性都係又柒又低lv連自己評價自己都有問題何來有資格評論別人。

如果講句希哥乜哥乜哥就係死忠, 嗰d叫哥哥/乜姐/乜b乜巴乜乜柒柒套用你個on9思維都係死忠。

我真係永遠都降格唔到去你個lv㗎喇